政府一早有部門罷工啦屌

就係派錢部啦
懷疑612之後已經無處理過任何申請
有咩理由我仲未收到